
ВесЪ
А я сильно так возжелал Жанну в ванной
Всё сходилось: Жанна желала, бля, быть желанной
А нахуя я вдруг задумался: нахуй
Для незащищённой головы люк панорамный? 
И пока не сменишь простыню, затрут до дыр
Не окажусь пока в гробу, я за тру, а ты?
И сколько б ты на нас не катил воды
Выучить наши ходы сложнее, чем латынь 
Свойственно быть, где дым из пластика
Жизнь стала веселей с клоуном Красти-ка
И всё же стрёмно быть худым со свастикой,
В кругу небритых азеров 
От прыщей Базирон, от головы больной – топор
Лишнего не говори, много не тараторь
И если б были школы с сексуальным уклоном
Я бы бесспорно работал в индустрии порно 
Мысли широко, думай позитивно
Наши все мечты покрыли акрилом
И пока мы есть, мы будем вертеться
Либо как попрёт, либо как мясо в гриле 
Припев
ВесЪ
Мы будем жить или как?
Или будем жить или как попрёт
Мы будем жить пока так
Или будем жить, пока прёт 
Брутто
Мне нужен не беспорядок, а небес порядок
Невеста рядом и прожить чтоб без арестов брата
И чтоб всё шло ладом, а лукавым ладан
А на руках не стоит, а по рукам не надо 
Где-то в центре провокатор, где-то с краю зритель
Народом играют в митинг
И Путин включит навигатор и путеводитель,
Если Путин водитель 
Я всё звону в колокола, но не дозвонюсь
Будто зуммер в колокольне умер
Меня заводят в тупик, но я не заведусь
Как тот бумер в фильме «Бумер» 
Молоко на губах, тальк на ягодицах
Или кровь на руках и боль в пояснице
Стоило мне родиться
Я сразу понял, сколько стоило мне родиться 
Я как просроченный творог
Мой срок вроде истёк
И я должен быть утилизирован срочно,
Но я до сих пор на полке среди молочных 
Припев
Брутто, ВесЪ
Мы будем жить или как?
Или будем жить или как попрёт
Мы будем жить пока так
Или будем жить, пока прёт 
Мы будем жить или как?
Или будем жить или как попрёт
Мы будем жить пока так
Или будем жить, пока прёт
